出返嚟先知網上話佢死咗，嗰晚有同佢傾過幾句

8.31太子傳死訊 戰友報平安

(沒有事? 我懷疑受訪者認錯人﹐當了另一人是在地上沒有知覺那位)

【本報訊】網上盛傳8.31於太子站月台被速龍警員按倒地上施襲、懷疑失去知覺的男子已經死亡，但同在當晚被捕的阿俊（化名）向《蘋果》表示，在扣查時曾與該男子傾談，有講有笑，無見到他有明顯傷痕。

當中就有《蘋果》當日直播影片中被兩名速龍警員按倒在地上、再用警棍攻擊的男子，「出返嚟先知網上話佢死咗，嗰晚有同佢傾過幾句，平安嘅，行得走得，唔覺有咩明顯傷，仲有講有笑」。但他未有留意該男子幾時離開警署，「係保釋定送去第二度真係唔知」。

~~~

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

咁樣無錢

唔明你意思